我唔明周圍都無人，d人係要座我前後

好無安全感？
日日搭車都係咁
保持距離啦

DLLM搭的士啦！DLLM

凡係用凍飲user name嘅會然都特別on9